# 29. skupina

S pomočjo naslednje oddaje na spletni učilnici lahko z uporabo uporabniškega imena in gesla dostopate do produkcijske različice aplikacije.

## Oddaja na spletni učilnici

https://bitbucket.org/maisters/straightas-skupina-29/commits/afcf2426fc9778c1848aab79c5616a9c347a47a6

https://straightas-skupina29.firebaseapp.com/

uporabnik2@uporabnik.com / uporabnik2
